我好慶幸自己是一個2001年出世既00後

要經歷嘅, 都總算經歷過
我哋經歷過沙士
諗返起當年出街嗰個都帶曬口罩
人心惶惶好恐佈

我哋經歷過冇智能手機嘅年代
望住大人嘅手機由nokia變成揭蓋motorola
再變成終於有得上網但冇touch mon嘅blackberry, 再變成iPhone .
我哋經歷過冇wifi嘅年代, 上網要插lan線嘅
甚至再細啲隱約記得要撥號嘅, 上網就冇得聽電話, 仲俾家姐鬧我阻住佢煲電話粥

我哋經歷過香港回歸以來所有嘅特首: 董建華, 唐英年，孫中山
雖然呢個並唔係一個值得開心嘅事

我哋經歷過童年, 唔似而家3歲小朋友咁玩ipad過日子
當時怪獸家長冇咁猖獗, 我哋會落公園玩, 會每星期去一次公共圖書館借書
而唔係而家小學生嘅瘋狂補習同課後活動

迪士尼落成, 冇大陸人嘅香港, 豬流感停課, 皇后碼頭, 金融海嘯, 熱狗巴士退役
仲有好多好多
97後出世嘅我, 遺憾嘅係我無緣經歷英殖時期同喺啟德機場撘飛機

各位千禧年出世
或者前後一兩年嘅朋友
大家又有冇時代交替嘅回憶可以分享一下?

3歲都記得帶曬口罩?

記得果陣老豆一返黎就可以佢用部nokia 3310 玩貪食蛇
都已經好開心

我9x頭出世都唔好記得沙士係點
你01年話自己經歷過沙士

假膠？

無講過自己係黃絲、本土、藍絲定奶共狗，負評

咪笑死人啦大佬
得果兩歲話記得乜春乜春

0分重作

你地既成長回憶系米全部都只有 TVB

屌你老母最撚慘就係8X年代出世去到依家個堆 乜撚都改晒乜撚都比班人炒貴晒搞衰晒 上至政府下至地盤佬都係仆街

一句講曬
你只係一個連bno都冇既垃圾

又回帶?

樓上做乜咁認真
望到特首就知假膠

點解我覺得睇過 來源係fb定ig 仲俾人嘲笑

都係01表示
我玩過Lfo玩過gameboy
經歷過beyond全盛時期 一樣咁迷beyond
玩過msn玩過icq玩過blog
仲會用手機玩貪食蛇 玩同台sms 用數字鍵打字
最鐘意可以推上推落既手機
鈴聲仲要係側田吳雨霏甚至係big big girl in a big big world
用foxy download野 等等等等

好似係名校secret

之前睇過
但係好似唔係寫唐英年同孫中山

吔屎啦你 垃圾00後

而家啲00後好多剩係識玩抖陰
尋日見到件00後港女，成程車剩係睇抖陰，啲人on99咁跳嚟跳去，好似精神分裂咁

00後點搞呀？

當我係protein，我經歷過64